本人對於六月九日反修例集會發出不反對通知

29-05-2019